個ex做左我sp

如題
我仲好似搭沈船咁，鍾意番佢，
唔想佢同第2啲女仔一齊

其實分左手一日佢就已經周圍溝新女，
都唔知點解我咁傻應承佢，肯做佢sp

做我sp

因為你弱智

我都知自己蠢

笑乜撚野，臭雞

呢種情況見唔少，你一日唔自覺離開都會有種唔似生存緊嘅感覺。

免費雞

搞gay始終冇咁好既
咁易有性病

好一對狗男女

如果可以幫我忘記佢都好

我又做

生活周圍都係佢既影子

留低tg慢慢傾

我都知自己cheap...

做到自己咁cheap

CHEAP 西

share ok?

仲想擁有佢...

女人真係好賤
成日叫春冇男仔珍惜自己
鍾意埋d賤男又要呻
抵撚死

利申: 拍過7次拖

你可以擁有我

佢係我初戀，一齊就黎4年，咩都比哂佢

及早抽身 回頭是岸

咁咪繼續囉

記住唔好搵毒撚埋單

我都知衰嫁啦

你幾多歲？

23

佢係你初戀？

係呀

我情況同你一樣 不過個ex唔肯俾我了

心又留唔到，身都留唔到
雖然留得住佢個身都無用

佢都會瞞住佢要溝啲女為左同我扑
我生日佢又會買禮物比我

你要明白男人可以分得好開性同愛

識過第二個啦 重新出發

兩個都係咁賤

正常，港女係咁on9犯賤，點屌都無用
剩係識話自己傻

好小事姐 咪把心一橫當自己係雞先 可能搵多個錢呢

知完繼續蠢落去叫咩？你答我！

本身個心就唔係到，就算留到個身係只會顯得自己更卑微

認真答你，呢度好多人會廖你，但唔好咁易‘俾人幫’，放棄佢，冇乜野俾會搞唔掂的

身體自主喎，叻女

怕且你越叫佢走佢越係要留喎，愛做悲劇女主角愛得悽美呀

老實講 有免費既女可以任上
9成男人都上啦
但你要知道
既然你做得佢sp 姐係佢唔需要負任何責任就可以繼續屌你之餘 仲可以繼續溝其他女同屌其他女
你仲諗住佢會乖乖地返黎做你男朋友同你一生一世 ?
就算佢話同返你一齊都係騎牛搵馬 繼續溝新女啦
值唔值得先 你第時點同其他男朋友講？

咁咪幾好 又有免費棍玩
順便做埋雞啦 仲有錢收

臭雞，第時咪撚結婚

可唔可以認識你啊

我又唔係咁睇
當佢純當你sp
而你係因為愛佢而無條件比佢屌做佢sp
佢好快就會發現你真係好愛佢
發現無咩女人可以為佢咁樣犧牲
就好快會番轉頭
利申試過

請潔身自愛

絲打 自愛d啦 唔值得
幾年後你就會覺得自己好傻豬

咪撚教壞人啦。

試過好愛一個人你就明

臭雞 咪撚結婚

好簡唔簡，做回頭免費雞

屌還屌 記住戴套

人蠢無藥醫

斬纜啦

係既係既

出黎做野次後圈子好細

有咩點解
你閪痕

其實我真係分左手之後冇性欲
只係想佢開心

驚咩吖 連登咁多仔 包括我

咁你唔好用sp呢個字啦
你只係個肉便器

樓主逃避緊現實，比緊藉口自己
比人攪只係想人地開心，但你開心咩？自己唔開心有乜謂
條仔對你有咁既要求，下一個都會
難聽講條仔得閒搵你洩慾
見女就溝既仔仲要黎做乜
到將來搵到第二個你又會後悔咁做
圈子細咪去擴闊囉
搵下朋友傾下計好過吧
冇左愛情冇乜大不了，雖然第一次係痛d
你未拍拖之前都係一丁友，咪又係咁過
你應該要咁諗：分開左之後我會俾你幸褔

點解可以咁蠢

叫雞要俾錢
但你唔洗

賤過雞

大家傾下計

絲打 要識得及早離場啊

你想佢開心，咁佢係咪真係覺得做佢sp係開心？
何必辛苦自己呢？佢只係一個呃閪屌嘅仆街黎渣，佢約唔到人地執劑果時先搵你當係安慰獎渣。

點解唔宜家好好為自己打算，忍一時陣痛，過一個新嘅生活呢？我相信你宜家只係當局者迷姐，遲啲你會發現，愛惜自己先係令你最開心嘅做法。

同埋唔好咁傻做人sp啦，係時候move on斬纜啦，搵一啲你想做嘅事，分散自己注意力，就會慢慢將佢係你生命淡出。

最後，你想點過生活係你自由，但自己要對自己生活負責，繼續做人sp定過新生活，由你決定。

如果ex係愛你就唔會淨係比你做sp，而係女朋友，唔好再搞到自己咁殘，好愛佢都好啦，係時候要脫離，再咁佢依然都係唔會珍惜你

同意樓上, 分咗手就算喇, 唔好回頭; 去下旅行又好咩都好, 真係想扑野先搵過第二個SP啦。

CDJ

明明由正選變左做後備
彩佢都傻

對唔對得住將來遇到既佢

你唔係食垃圾既狗
你係生存都阻住地球轉好污糟既臭雞

女人

好多女仔以為比個身體個男仔就留得住佢
其實咁樣人地咪仲覺得你仲cheap 一齊返仲睇你唔起阿傻妹

做我SP

個post好多私人性玩具

唔好傻啦 佢係愛你點解唔同返你一齊 要你做sp?

好過我乜都冇

識過有個女仔FD Cheap到佢EX一放假鳩痕屋企無人就叫佢上佢屋企扑野，扑完就叫佢走。 爆房錢都慳返，飯都唔食，希望樓主無咁Cheap啦。

多謝你

你屎忽痕 互插啦

唔駛客氣，只係唔想見到一個女仔好地地攪成咁

愛你既就唔會係ex
係ex就唔會愛你

點解分手你自己知
唔係對症下藥，用個身體嚟挽回有乜用
其實其他既絲鬧既都鬧曬

自己單身一排，重新愛上下一個既時候你就會知自己衣加做既野

我係巴
曾經都為一個ex傷心佐2年
記掛佐3年半
時間會令你清醒

呢一刻你唔知點做
唔識抽離就聽下隔離d人既意見先啦
慢慢你會搵到自己應該揀既路
到最後你要揀番搵作都無可厚非
但呢刻唔識揀就聽下人講既野

多謝你呀

一樣4件拖 keep左做sp半年
我果陣心態係覺得開心就得
當返佢係鴨 打返個分手炮
但當佢每次射完落床著衫，之後直落club
而唔係好似以前咁攬住你
心痛到唔知點好

講真 搵過個sp都好過搵佢
到有一日你比佢hurt得夠深就會放棄

佢肯唔肯同妳舐閪先

收嗲啦死基佬

我諗清楚嫁啦
會斷左佢

樓主識諗就好